強烈要求人大釋法,張成隻摩天輪釋返黎

等你班垃圾港豬嘈嘈閉

香港法治最獨立

只要張塊地租借比中國
再放滿解放軍
睇你班死鬼佬仲拆唔拆

起個高鐵出口喺隔離
再劃做支那管轄範圍行支那法律
死鬼佬